除咗c朗美斯時代結束之外 仲有摩哥daddy

佢哋都係比時代淘汰嘅人了